黃屍根本就冇撚用，淨係識咬文嚼字，等俾藍屍當叉燒咁斬啦

呢個真

心態唔掂就算有最先進裝甲同最好用嘅武器都一樣仆得街

黑警心態好掂咩

賤賊嘅心態就係真係打仗，當香港人都係敵人嘅心態

所以話連登仔真係天真，佢哋咁選擇性執法咁偏頗，擺明係時候同佢玩爛佢，全民藍絲，然後藍打藍，挑內鬥。